中國主播造假系列-徒步直播

徒步直播系列就係拉徒步車去荒山野嶺直播
但絕大部分造假, 無人影就坐車
比人現場捉到就打人

咁都得

00:40 連軚盤都扔埋